係Caxxxsell遇過幾cheap嘅買家?

唔止Caxxxselll
有冇試過放野出去
遇過啲極唔要面/態度極差嘅買家?

好似Caxxxsell特別多cheap精?

最憎D交換撚,冇錢又學人買嘢

通常啲撚樣壓100
我會加返200
呢啲撚樣九成都唔撚係買
喺度搞搞震

點解同我遇過嗰個一樣

Carousell 大把 Cheap 精呀

試過有人為咗慳車錢，叫我試吓搵個老人家搭 $2 巴士由香港嘅一邊去另外一邊比件貨佢，仲車錢佢俾喎。

有試過一個死都唔肯 SF 到付，價錢壓完再壓，我搵朋友幫手交收，佢仲扮記錯咗價錢，諗住平啲。

多數呢d post都好好笑
LM先

成日用Carousell 又好少遇到d cheap精
多數遇到講價既直接唔會覆

呢招都幾好
又激鳩到佢
但怕唔怕佢用分身約你再放飛機

所以依照通常都係賣咗先玩

試過冇啦啦有人pm. 唔係出價第一句就話「嘩賣到咁貴. 比首期都得啦. 想厄人錢呀」

唔理佢過兩日又話. 我平你個價幾多幾多買左啦. 你重係賣唔出呀？ 抵死啦

根本痴線佬

真係多傻佬

應句nty glt就得啦

原本件貨$290約好咗交收時間同地點
點知交收嗰日話比個仔整爛咗件貨
過兩個禮拜佢加到$430再放出黎賣

之前幫朋友搵動森機
見到有條友冇寫幾錢 inbox問佢
佢答4999 我話唔要
一秒之後覆我：sorry啱先有人5000要咗
仲有啲撚樣 永遠唔睇人寫乜 inbox問嘅嘢都係講咗 問完就潛水 一係就對半劈價 咁撚cheap我留住發霉都唔撚賣

𠵱個好笑

交收個呀姨俾埋堆碎銀我 一蚊一蚊咁